有冇ching試過lunch time好緊火 忍唔住去叫雞

Call隻武漢g拎抗體

@蓋

武漢雞

On9 緊係捉個女同事入後樓梯

我太靚仔 d女同事怕羞唔敢approach我

Ching sick ball